平安過渡 下一天總會就到

最難捱的晚上 仍過得到

然後呢？

駁落去la

沒有你的愛慕